[NBA][光復香港][甘荀在哪兒] 魚腩刺球迷專區 8

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

誤中1001

芹

呢日太攰冇睇，想問下意粉有冇入過波

又輸

冇睇
點解最尾被反cup？

第四節倒水呢個慣例卡預左，係估唔到球證幾個call會咁黑
出手draw foul 兩邊ge尺度唔同已經黑
最尾ddr鏟籃咁都draw唔到，再出埋coach challenge 睇到好清楚ddr比人打中塊面咁都可以無foul
連評述都話unbelievable

推下先